有冇人有追開「思想加 Somethink More」呢個高質黃youtube channel？

黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

已經cls咗

請相信思考的力量。

依個channel咁黃都冇人講

思想sir twitter已經差唔多20日冇update過
佢似放棄咗twitter戰線

其實係香港，嫖妓唔犯法（只要唔好係公眾場所議價），有性病亦唔犯法。我關心下你，點解你咁大反應？

咁你講性病同沈船，即係你因為同沈船之後有性病啦。
有性病你就專心養病啦，乖

時事台放棄咗手足
思想加 Somethink More又做咗連登condom

你唔熟香港行情就唔好叫啦，又沈船，又中性病。搞到咁，大家都好為你擔心。

屌你老母笑乜㞗
重唔快啲入去cls?

其實你有性病，唔緊要的，冇人歧視你。
你唔面對自己的病，才是最大問題。
下一集，我的YouTube Channel可以介紹治療方法給你，你記住睇呀！
加油！唔好放棄！大家都會祝福你。

推！

秦

推。